Предусловие для каждого тест-кейса ниже
1. Зайти на сайт;
2. Авторизоваться как редактор;
3. Перейти в меню слева;
4. Нажать на "Преподаватели";
4. Выбирать преподавателя из списка;
5. Нажимаем на кнопку редактирования профеля;

#### Тест-кейс №18.1 Редактирование преподавателя
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
7. Нажать добавить фото;
8. Выбрать картинку в появившемся окне;
9. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: данные преподавателя изменились

#### Тест-кейс №18.2 Редактирование преподавателя с некорректной фамилией
1. Ввести фамилию с не заглавной буквы и не на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
7. Нажать добавить фото;
8. Выбрать картинку в появившемся окне;
9. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: предупреждение около поля Фамилия "Введите текст на кириллице с заглавной буквы"

#### Тест-кейс №18.3 Редактирование преподавателя с пустой фамилией
1. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
2. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
3. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
4. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
5. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
6. Нажать добавить фото;
7. Выбрать картинку в появившемся окне;
8. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: предупреждение около поля Фамилия "Это поле обязательно заполнения"

#### Тест-кейс №18.4 Редактирование преподавателя с некорректным именем
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с не заглавной буквы и не на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
7. Нажать добавить фото;
8. Выбрать картинку в появившемся окне;
9. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: предупреждение около поля Имя "Введите текст на кириллице с заглавной буквы"

#### Тест-кейс №18.5 Редактирование преподавателя с пустым именем
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
3. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
4. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
5. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
6. Нажать добавить фото;
7. Выбрать картинку в появившемся окне;
8. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: предупреждение около поля Имя "Это поле обязательно заполнения"

#### Тест-кейс №18.6 Редактирование преподавателя с добавлением новой кафедру
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Нажать на "Если вы не нашли свою кафедру, введите ее здесь";
6. Добавить новую кафедру;
7. Выбрать предмет из выпадающего списка предметов;
8. Нажать добавить фото;
9. Выбрать картинку в появившемся окне;
10. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: данные о преподавателе изменились

#### Тест-кейс №18.7 Редактирование преподавателя с добавлением нового предмета
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Нажать на "Если вы не нашли предмет, введите ее здесь";
7. Добавить новый предмет;
8. Нажать добавить фото;
9. Выбрать картинку в появившемся окне;
10. Нажать "Отправить".
###### Ожидаемый результат: данные о преподавателе изменились

#### Тест-кейс №18.8 Редактирование преподавателя с некорректным фото
1. Ввести фамилию с заглавной буквы и на кириллице в поле Фамилия;
2. Ввести имя с заглавной буквы и на кириллице в поле Имя;
3. Ввести отчество с заглавной буквы и на кириллице в поле отчество;
4. Выбрать дату рождения, нажав на значок календаря;
5. Выбрать кафедру из выпадающего списка кафедр;
6. Нажать на "Если вы не нашли предмет, введите ее здесь";
7. Добавить новый предмет;
8. Нажать добавить фото;
9. Выбрать не картинку в появившемся окне.
###### Ожидаемый результат: ошибка о выборе картинки





